懷疑自己識透視

呢排見到啲女著長褲/長裙
就見到底褲痕，再細心啲睇見到條底褲咩色 有無巴打都有類似經驗

有，我見到你條崩周 1cm

睇醫生啦

我見親靚女就著哂火

同埋識申長缩短

我見到你就黎訓和合石

呢啲係妄想症

你見唔見到樓豬老母？

屌你 終於有知音人

有

視力好就得，唔關透視事

咩pattern 都見到